6點半 秒回傾到訓著

我地d對話可唔可以有營養d

訓著左88

垃圾

Sleep is for the weak

訓唔著呀上唔上8半堂好

成晚做咩黎

？

訓醒 早晨

now u weak?

happy friday 唔好上

唔好提

( Show Blocked User - 成熟到底要像誰 )

上堂